同女友玩sm 整喊左佢

女友話佢係m 講我講想試下
我話想綁下手 佢又唔肯
咁我車佢幾巴 鬧左幾句
用下面打佢 叫佢求我扑
佢就無啦啦喊 發脾氣衝左入房
點搞好

同我玩咪得

做m比佢s返，入去奶佢腳趾

愈喊愈屌得佢大力

無拆利是買ky

佢明明話自己m底

想一路吉一路打爆佢屎忽

佢話佢黎m咋，咁大個人試下唔好咁多幻想

男人又點會尼m

應該上網睇下就以為自己係

佢諗住試下你係唔係變態⋯⋯點知你係

我迎合佢姐

你搵針吉人係人都喊啦

追入房粗暴嚟
硬除佢衫褲

小心又變凶宅

收爹啦

佢鎖左門

雙手箍

nownowchu

假m